失戀有咩歌好聽？

好想fung歌
呢期係咁聽返muse
大家仲有咩推介？

斷點

唔想聽啲喊歌

空空如也

放過自己~looping

聽喊歌不如唔好聽

邊到喊歌

聽黎自虐？
我loop time is running out

歌詞呢

Rolling in the deep

自己想網搵啦

呢啲先係聽歌

Time is running out
唔會比自己係唔開心聽慘歌

義勇軍進行曲

失戀點解要聽失戀歌?

一生不變

六天

軌跡

失戀太少

皆大歡喜

農夫啲歌

夢一場

正解！fung歌先係架嘛

我都想知
係咁將自己binc為乜

帥到分手

將愛人嘅情緒化為愛國？

好似都幾好

Sign of the times

你沒有好結果

這麼近那麼遠

後來

寂寞寂寞就好

正唔正先

好心人

別怕失去 陳柏宇

好彩分手

寂寞先生 我是歌手個個live 好撚正

離別時笑笑 明晨剩我一個

傷心別聽慢歌

櫻吹雪

eason 幸災樂禍

自動棄權

一拍兩散 愛一個 上一課

富士山下/失憶蝴蝶

Ps I love you supper moment
雖然係分手歌，聽完好positive

喜氣洋洋

J Rice – Thank You For A Broken Heart
Spotify 成日loop 到